## Bol d'air de printemps

- 07 Avril 2024
- Savigny-le-Sec (Dijon)
- 100k, 900D+

Randonnée gravel organisée par les Randonneurs Dijonnais

http://www.cyclos-rando-dijon.fr/

Boucle en 8 avec un ravito au "Creux bleu" à Villecomte
Gravel facile sur chemins blancs assez roulants. Quelques passages pierreux dans les chemins, sans difficultés techniques

Chaignay - cimetière
``
